有冇人都鐘意食台灣香腸？

除左黑橋仲有咩牌子好食？
黑橋都貴下

黑橋牌俾狗食

黑椒味

香港有冇大腸包小腸

阿信屋果隻平平地都叫食得下嘅 但真係好油
食過黑橋牌返唔到轉頭